const art = [
    { id: 1, question: "Quem pintou a Mona Lisa?", answer: ["LEONARDO DA VINCI", "Leonardo da Vinci", "leonardo da vinci"] },
    { id: 2, question: "Qual é o nome do movimento artístico de Van Gogh?", answer: ["PÓS-IMPRESSIONISMO", "Pós-impressionismo", "pós-impressionismo"] },
    { id: 3, question: "Qual artista brasileiro pintou 'Abaporu'?", answer: ["TARSILA DO AMARAL", "Tarsila do Amaral", "tarsila do amaral"] },
    { id: 4, question: "Qual é o nome da escultura de Michelangelo com Davi?", answer: ["DAVID", "David", "david"] },
    { id: 5, question: "Qual é o nome do museu mais famoso do mundo?", answer: ["LOUVRE", "Louvre", "louvre"] },
    { id: 6, question: "Qual artista cortou a própria orelha?", answer: ["VAN GOGH", "Van Gogh", "van gogh"] },
    { id: 7, question: "Qual é o nome do movimento artístico de Salvador Dalí?", answer: ["SURREALISMO", "Surrealismo", "surrealismo"] },
    { id: 8, question: "Qual é o nome da arte japonesa de dobrar papel?", answer: ["ORIGAMI", "Origami", "origami"] },
    { id: 9, question: "Qual artista pintou 'O Grito'?", answer: ["EDVARD MUNCH", "Edvard Munch", "edvard munch"] },
    { id: 10, question: "Qual é o nome da arte de escrever com letras decoradas?", answer: ["CALIGRAFIA", "Caligrafia", "caligrafia"] }
  ]

  export default art
